呢家d人連黃藍店都懶得check,見有位就入

呢家d人連黃藍店都懶得check,見有位就入，見好多藍店都好多人